【2019 區選】董建華：市民對暴力亂港敢怒不敢言 籲用選票換更好未來

今日為四年一度的區議會選舉投票，全國政協副主席、前特首董建華早上 8 時許前往香港公園的票站投票，並指有市民對「暴力亂港是敢怒不敢言」，呼籲各界用手中一票「換返一個香港更加好的未來」。

董建華到香港公園票站投票後見傳媒時指，知道有部分市民對「暴力亂港」敢怒不敢言，為此大家都感到痛心。他表示，今日是最好機會用手中一票，「換返一個香港更加好的未來」。他遂道， 區議會是人民解決自己問題的平台，呼籲選民選出「真心為香港做事的地區代表」，希望選舉過後各方能共同努力，「真正使香港社會回復平靜、重新出發」。

而行政長官林鄭月娥八點半左右到高主教書院票站投票，並呼籲選民踴躍投票，稱政府各部門會與區議員緊密聯絡，了解各區居民需要。她又指本屆選舉「正值幾個月的社會動亂」，面對很大挑戰，但經各方努力，她相信今日投票能平和有序地舉行。

None of my business

企開啲啦

麻煩大家投完票之後做多樣野

廢老幾時死?

講緊警暴？

咪係 強烈譴責警察暴力亂港

睇下點

對警暴敢怒不敢言？

講得好
警暴

你條廢佬收下皮先啦

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

廢老有膽就飛轉美國

條友出黎倒米
見到佢都唔想投保皇了

警暴同制度暴力，收到！